HKT/PCCW GT 2020

有無人知幾時開始first round

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

無咁快架 下年一月先了

Tui

今年唔知有無19k

應該有嘅
開始做到懷疑人生

利申：2019 gt 18k

今年冇冬季GT?

我都想知

More details

想要咩details
我唔知你想知啲咩 答到會答

咩部門呀，我2018 GT個陣hea到懷疑人生喎

垃圾工
fg真係唔聽到gt哩個名就狗衝
你必定會後悔

hea底既咪去做，現家幾好，一至五hea住逗人工儲精神星期六日放電

大學生唔好入去浪費人生
信我，各位fg不幸入左去做
1年後睇番哩個post就知點解我會講

好hea

Same

唔自爆了，因為我個部門好少gt
係裡面做一啲自己唔想做嘅野
而且上頭將自己解決唔到嘅bugs，叫我debug
已經想走無奈自己無咩技能可以走到

利申 pccw solution

Agger
好多老餅呀，唔多後生
近排公司仲要請多咗人，大部分都係呀叔年紀
入黎做唔係等退休，唔通貪呢度多野學想充實自己咩

你都係2019gt?

上兩個月apply個d已經叫人in啦

佢叫左你in? 你幾時apply

同問
9月apply 過
10月都有

你係邊度apply 我都apply過2次都無消息

但有冇比d course你讀，例如ccna,ccnp個d?

GT第一年考完CCNA就會有人工加 12%-16%

有，GT第一年會比你去讀CCNA，PASS左加人工 12%-16%，FAIL左自己出錢再考
CCNP就要自己報，考到先問公司拎返錢(不過唔知批唔批，要睇DEPARTMENT)

聽講hkt 會要求你去考ccna。佢會sponsor你上堂同考試錢，但係考到cert先claim到，同埋要綁你係公司半年。你一入去然後即考都未必claim到，要過probation。
我當你下年七月入黎做，最快都係10月。

但pccw solution 唔會要求你考，至少我個部門係呢個情況。你可以唔考ccna，考咩ccse cisa pmp都可以，只要佢批。另外要補充一點，唔係考咩都只係綁半年，係睇張cert用幾多錢。我唔係好記得了，類似6000半年 10000一年之類。

咁如果係未入前已經有ccna呢，會唔會即加

真架？！我考咗ccna無加到我人工

自膠
我未做夠一年

Official website

知唔知而家報最快幾時有得in/返

同問 想知有無winter

聽人講ict前一個定兩個月報都好似即入咗,但hkt唔知係咪清幾時apply嘅

兩個月前 你係solutions官網報？

係但我前幾日先報

有消息通知聲

呢個係老電文化嚟㗎

想走

如果要報，最好揀hkt gt
個人睇法係hkt做多啲project係貼地啲

但pccw solution 比較多做政府嘅project，而且project唔多，基本上參與機會唔多，就算有份幫手做project，都未必學到好實際嘅野

純粹個人睇法，兩個都係有手有腳就請，唔洗擔心佢唔請你

想知其實hkt同pccw係兩邊唔同嘅program?同埋早排報左2020hkt gt會唔會都有winter架？定winter係要報2019嘅？

我唔太清楚winter gt program
Hkt 同 pccw gt program 係唔同啲。
Hkt 湊仔咁款，好處係會卑你做多啲體驗多啲。
Pccw solution 就唔理你，一入去就做野，當然，你唔識佢會教你，但無hkt咁上心照顧你。

個純個人睇法，hkt program會好啲。
最好就係有其他offer唔洗入hkt同pccw。

難唔難入？睇gpa？

我估 佢係random 抽人 有人可以係city 都做唔到gt

但事實上唔睇gpa 正正常常 有手有腳 就做得
我嘅建議係 早啲報 報多兩三次 唔好拖到二三月 驚死佢睇唔到你application

面試時 卑啲誠意 in得差唔緊要
好似我咁 小組討論無講野 都入到

返工訓覺上網 有嘢做新出去

yes